突發！香港首席童顏巨乳女星都忍唔住怒屌林鄭唔封關！

不貼圖了，驚大家流鼻血，評估自己身體禁入去睇！（又要去廁所打J ）

女星？

佢罷工未？

好撚樣衰

簡介
有天使般的臉孔，魔鬼的身材，尤其是腰圍非常的令人驚嘆，豐滿的上胸和下臀讓人目不轉睛，也會好奇她是如何保持這樣好身材。（網上資料）

師兄食開咩女咁巴閉？

見過真人，個樣其實一般

但身材真係好，又高

副計重要過樣

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

竟然唔係欣宜，好失望

mk 妹，叫西童
係 6.9 之前的連登丁圖界非常有名

今日係人日，本應祝大家快快樂樂。

可是今日亦是831的五個月，這段時間香港人好忙，最中意番工嘅香港人，雖然home office，但心靈上很忙。

這幾個月前邊有人會諗過香港會連北韓都不如。

開始羨慕北韓菲律賓，起碼人地政府肯為他們的人民把關。

最可恨是政府道德綁架醫護，要求他們緊守崗位。

我倒想說，要緊守崗位的，是你們吧，香港政府。

中門大開，連condom都唔夠俾人帶，你想以身相許俾大大，香港人卻不想，你想賣身俾香港，香港人都厭臭，最好好行唔送。

一罩難求但拜託大家謹記是誰讓香港人這麼狼狽，是一直以來都沒有緊守崗位的當權者。

好啦講咁多，二零二零關心人的方法，你夠唔夠口罩用。大家互相幫忙，做得幾多得幾多。

人日快樂，珍惜身邊的人。

好人，一世平安。

邊個話靚女無腦！

ho lun正

以為fatboy

嘜水黎？好撚樣衰

樣又唔算靚，仲要有仔

邊個黎？

一定係北方人 先生到又高又白又大

影撚埋啲咁既相再加幾句 留言搏乜9
真係以為自己明星咩
臭閪一個

臭閪童

呢啲女啊屌完就算嫁啦你唔係諗住同佢做人世啊

仲要係飛雞

嘩屌